"帖子"係咪蝗語嚟？

係！

咁應該叫咩

Post

冇中文?

好出奇呀？！

係條撚

幾架

我用咗 有人話係蝗語 所以上嚟問下

如果用中文可能會講有無睇過篇文不過多數係香港都會講post架啦點會講中文

香港講會用post點會用帖子

假設佢唔係蝗語嘅話，就算多數講英文都可以講下中文掛
所以主要想問係唔係蝗語

就算香港多數用英文，唔代表唔可以用中文掛

上面話唔係果班契弟咪就係的士叫出租車，巴士叫公共汽車，士多叫小商店果班蝗囉

中文：文/篇文
英文：Post
大陸人：帖

鋪 啊屌你

新聞好似用帖文

連登係發表主題

文章唔係蝗語唔等於帖子係蝗語

我上面書見到好多台狗都用帖子架喎

即係帖文唔係，帖子就係?

我都係問下啫 如果係嘅話我以後咪唔用囉